（A/I) 熱練戰士 （10） 唔抽唔中，下抽就會中 ，誤中1001

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:建議刷隻A+先開波，有恆心可以刷雙A+(你預刷3日3夜啦)，開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS，可參考：
坦：T1 濃湯 海力
推圖：T1 金秘書 竹槍 T2 暗黑 金童 無名
補：T1 萊茵 韓秀雅 T2 羊男(因為男角)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來
妖精的尾巴

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

常見卡關：2-4 / 4-3 / 5-5 / 6-7 / 7-2 / 7-3

Q:應該點組隊？升邊隻先
A:一般都1坦2攻1奶，亦都有2坦1攻1奶，1坦2攻2奶，升坦同奶先，攻最後
可以參考PVP頭20

整合左神級附魔套裝效果
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

Diu 手機開po 漏咗野添

岩岩巴打講緊邊隻game值得討論？

果隻RO
利申冇玩, 好似幾有趣咁

6-7 次次打到一半好地地

一推到埋牆隻女坦就極速死

可以點搞

會唔會係要升隻法系打？

Ro出到爛

太低戰 裝攪攪佢

試左，麻麻地

6-7 無暴風雨
就要撐輸出 不停打爆佢個盾
先扣到佢血

咁我搞搞金秘d裝？

洗唔洗換走埋莉拉升隻熱練上黎

刷完無玩

唔知幾時出新角 想抽抽佢

留名
公會HKers 仲有一個位
係咪有巴打留左位

都係抽卡戰力game

抽成日都唔中2 SS

如果你係小課用5S隊啦 前期屌打課長
SS你刷倒一隻T0就開 隻GAME都唔會玩得長

差41粒可以覺熱練

點解可以覺得咁快

你有冇商店買角色石

點解可以有咁多升等石
狂用鑽石抽?

淨係買升級石

我會買埋三鐵膽既石

第二隻覺醒？

第3 我重課

點拎咁多靈魂石？

升級石？
抽一次隨機送1-3粒
PVP幣<< 夠300就狂用50石RESET
公會戰幣
300鑽

課滿積分未

綠色果隻靈魂石
覺醒 要50+50+50嘛

當你抽到夠覺醒 重點會唔夠靈魂石

呢個對重課黎講最唔缺啦

之前用券抽到窮就咩都唔出
昨日今日連續2日普通5抽內就抽出金色
金秘書+光明

唔係我杯茶，一陣就6個ser

勁！重課左幾多？
我都等緊坦或金秘up就重課

係 好反感

光洙巴 主線推爆哂？

你地補師附咩魔？

有無坦既鏈同戒推介？

開咁多服最衰
呃人課金

認同

RO以前日版就好玩
台版都不了

RO出得多定龍之谷出得多

要啦 靠金秘打輸出
熱練好D 板甲 無咁易比佢推埋牆

我都係蚊補 暗黑 竹槍 濃湯夾硬打

我覺得開幾個ser嘅都一定係垃圾驚嚟
除咗可以有多幾個ser第一名之外，完全唔知有咩意義

終於整到

呃人課第一囉

我整左2x件連一件下級都無

打好左水晶今晚再10連整

我都整咗二十幾件，下級用唔落再整整到最上級

我應該整左50件都唔到最上級

冇人答既

好似有加防副屬的，但我冇抽到....大量治療介同鏈

而家鳩附

應該會揀攻，迴避為主

神附魔喎

我應該問用邊種附魔套裝

一千攻，差三十幾石就可以ss

坦都未洗好未有餘力搞補

應該唔係祝福就命運架啦？

好慘

補師要祝福

你整完裝好快啲上，唔好頂住金IV

Fflessla申左hkers

套裝對補影響好似較少，無邊套fit
我會洗普通附靚屬先

你遇到我咩

之前有巴打講有條友pvp cheat，今日應該BAM鳩左佢了

晏晝打過你，打唔贏

今日撞過柯南

魔力+3應該最岩補用，其餘3個補都好似冇乜用

你地係咪最上級先落神附？

檢舉佢 課金過度

係 神級未試過打到一張

成日打到 依家重新整番最上級裝

神級wo 打咩關成日跌

我都打過10張左右

我刷6-6咋 最易最快

終於去到6-7 最尾果關wave1就收左皮

最上級裝最難整而家得兩件仲有一件唔係正選用

5件 兩件唔岩用

我都係

我得幾件最上級咋，中級我都有神附呀

全藍隊主力 打唔到火關 無得整板甲

打到7-2卡咗
係咪應該將金童換隻有CC技的理寇斯

用正選套裝俾啲A用睇下過唔過到

Same here

4隻ss左
全部中級/以上+6紫裝都頂唔住

請問隻ego食唔食綠裝？
背包唔夠位
宜家27.5 lv

Same

諗緊升唔升光明 打上去

唔食可賣

我 水隊 女主 竹槍 韓 無名
師兄咩隊

濃湯 熱練 竹槍 來恩

熱練好用？

好用

但去到6-7 隻隻都無用

睇黎要參考其他師兄既暴風雨戰術

Bchai申請左HKers

呢張係咪無得儲，到韓國12點會俾系統食左？

主力熱練打狼人無力.. 盾都打唔爆

免費先無得儲，劵儲起等up

所以呢張可以儲？我唔知呢張係送既定每日任務完成俾既

劵就儲得架喇

而家我一般券都儲埋

直播抽晒佢

你留25定紅心

過到7-2
7-3都係卡

主要係裝備問題多過陣容問題
我卡緊7-3-5
我一隻覺醒都未有（有排先有）
估計全裝要+10
大部份最上級先過到
或者慢慢儲石升技

因為真係好9 7 難打

升技作用大?

莉拉好屈機

係咪冇左每日免費抽?

你地按隊友既營火會唔會話發生錯誤？我次次都話錯誤

有，岩岩抽完

比人拎哂（好似係）

弱化裝備又用咗幾萬蚊

依隻公會王用光明應該幾高傷 升下先

HKers係咪收我架
等左3個鐘都未收

又冇最上級

等，幫你問緊老細 @無求

整左10件輔助都無最上級

唔係咁易，尋日整咗3件最上級，有兩件有用

又變番5級

有冇公會收連登小隊難民

用咗成10萬先+8，唔養ego喇食晒啲錢

已申請入standwithHK
Id:陸久浩祥

14日中梅絲

無玩開住背景app會更新唔到啲營火 重登就無事

萬2粒石 一隻金都無..痴線 想抽姐坦姐

30層金券出咗熱練
佢係當副坦定輸出
用莜蘿 熱練 暗黑 史補會唔會唔夠輸出？
利申一路用緊A周倉打到5-1

隻坦姐

就up限角

條氣頂住 愈抽愈多 開頭諗住抽一兩下玩下

棄Game 嬲嬲豬

真 佢抽卡畫面又快 冇金即刻下一抽

6-7隻狼人個甲打唔入
之後佢會勁高攻咁秒你？

熱練推圖都好用 招大開得快
做副坦輸出都得 你周倉長遠都要換架啦

係

幾時？

我都知要換嘅
純粹見佢得一招打全場怕佢唔夠清

留返張A+券先，反正依家係裝唔夠勁，用咩都卡關

前幾日有圖 出康斯坦特

可以點打

抽完可能有得升技呢

終於過50層 洗咗七十幾次

咁要留鑽了

正 又多50塊暗黑碎

5lv-公會
光時榮光 一個位
30lv up

留位 32lv id: frd

留返可能一抽中新角

收到

有冇新角技能睇

沖裝同升lv

覺咗熱練 但裝未齊得7百幾攻 又未湊夠＋40%暴傷 好廢

推得愈黎愈慢

仲有冇位
36 53萬
孤兒仔

有一隻已經係有運

半個月差唔多啦，無課或者課得少嘅卡關、比營運呃抽晒啲石棄驚

成日出d廢嘅最上，重要係咁出同一件

卡關養生無野討論

紅心，25唔會抽，唔鐘意佢

圖鑑有

屌開po個巴打啦

何必無啦啦抽呢

咦 個Pvp外掛撚封左啦啵

25張神附2件祝福

@連登營運

廿萬

點解+6都上到廿萬

個角+3

準時上線做哂野就off都幾好

Id 係咪bchaiii?

收左？

fflessla
未收

香港人，黎明總會來
徵活人~ 有TG group

等陣CD完就申請
IT David

仲有冇位 差個幾鐘申請得

因為佢係巧克比比獎門人

有~ 留名

明日花 轉頭申請

八下~ 我一直無坦, 用莜蘿推到7-2
剛抽到海力, 其實係咪可以唔洗理佢

覺醒必須要有50粒石係熱練？

莜蘿係坦黎.....
你如果紅隊咪換海力

2隻指定 2隻隨意 800升級石

Done

咁應該升晒4隻主力做SS先覺醒一隻好定倒轉好？

6-7一野過，反而係6-6卡左三日

狂撳狂抽 勁爽
一秒一抽
但最後乜A+都冇

3lv就4lv公會
家姐跑得快
要2個活人

正式加入光明會

無求巴咁樣玩我啊
收左又踢

我琴日禁咗5千石 得三隻A就覺悟咗
乖乖地買體買素材關好過

排隊
31lv 40萬
BChai

5級戒指同項鍊係打返黎定係名譽商店抽？thx

等你apply就收

Apply左

只可以換

依家開左5lv 飾物喇咩，邊度有得換

我以為佢講緊紫飾
自膠

抽

所以飾物最高只係4lv? thx

7-4又有狼人

光豬巴仲有冇玩koh

無玩好耐了 我隻隻GAME都玩唔長

IT David 申請ED

打到5-4 準備開始整裝
慢慢長路 真係

申請左光時同埋香港人
Id:光復失地

id 黛真知子 求收留

有冇巴打係用模擬器玩, 試過BS冋夜神都開唔到驚, 係咪要較setting??

啱啱玩咗三日 見大家都係卡第六第七章
點解我4-1就卡住咗其他野打得贏既都打哂 有冇啲方法比小弟

你pvp換兩件紫飾裝上女主度
就好暢通

卡左就升上裝備+6先
同埋唔好再浪費升級石 好珍貴

刷下裝+6 附魔

幾時先再有up
差百幾升級石就覺醒到

唔該大家

純色隊唔使整5lv裝

康斯坦特睇落唔勁

我係用夜神刷首抽的, 好順利喎
但久唔久會彈Game咁囉

其實錢真係搞唔掂
打一日, 至得果十幾廿萬
但升一個LV, 4隻野加埋都十幾廿萬
整多少少裝, 永遠得幾K
咦家仲要有埋隻ECO, 想點

新手想問下咁樣係咪可以組純紅隊 同埋差邊一隻

紅隊重點係金秘書

有無公會收人

呢隻勁 定係 比比 暗黑勁

btw 成就收集個度加個d stat係點玩？

想問下廣告果個箱
係一日出6次 一次隔幾耐左右架?

有無人隻金秘書auto果陣出技慢9拍

我果隻都係

無得拎鑽拎體打boss好橙

好似打到兩體以上先會出

佢好似可以吉兩隻先會開咁

但巴打你點轉番落手機到, 用番同一個google account login 就得?

抽唔到如果熱練做主力應該點組好

pvp成日唔識出技 要手動

係咪冇活動打

熱練推圖唔勁

熱練其實勁係邊？
招覺醒技一般

秒人咁濟喎

戰力卡係五十幾萬點升
裝就+10

我冇覺醒，只係當副坦用，輸出都幾低

係咩見上個post有巴打吹奏嘅

熱練覺左打人係好撚痛
但推圖就麻麻

覺醒左做乜9都勁

未覺乜9都廢

都覺醒唔到

申完無人收

要升級石刷商店真係唔錯
討伐+pvp幣 反正呱呱店有既話都要300石
50石刷一次可以刷6次

抽野就300石一次得1~3粒升級石 如果你歐王抽到金另計

平均要刷幾多次先有升級石

傻撚左+73 我係垃圾

0覺

申左

20 lv 打到56層？

我加81

明知比人封都咁玩

招覺醒秒人？

求公會

係, 佢跟"Play遊戲"的

唔好講咁多
覺隻光明黎見我

香港人, 黎明總會來
有一個

睇完漫畫好撚憎佢

我見好多人都係覺金秘書，唔係覺熱練

比個終點大家睇睇

唔用莜蘿坦嘅？

6-7張金卷又係重複中光明想死

公會Hkers有一個位

我係Bchai啊，琴日入完又比你踢左

無聊寫左D野
希望幫到人考慮配角

坦

海力阿契 紅屬 指虎
1技 獅子吼 20回魔 4秒CD
對2人造成88%傷害，25%暈1秒

2技 英雄之拳 75魔 0CD?
範圍內全體112%傷害，50%暈1秒

被動
A - 基礎血量+30%
A+ - 15%減傷
S - 紅屬+8%傷害，治療量
SS - 2技暈率+22.5%
覺醒 - 紅屬+15%技能減傷，減益抵抗

短評
技能偏向PVP，基礎抵抗力3坦中最高，加上雙暈技，是一隻優秀PVP坦角
技能沒減傷或回血，難以在推圖當主坦
紅屬對應補是十分熱門的神補萊茵
===========================================
什錦濃湯 黃屬 重劍
1技 鋼鐵精神 20回魔 4秒CD
30%減傷，10%擊退迴避，持續6秒

2技 神之斬 75魔 0CD?
範圍內126%傷害，最大血量15%護盾

被動
A - 基礎血量+30%
A+ - 基礎抵抗力+40%
S - 黃屬+8%傷害，治療量
SS - 2技護盾+7.5%
覺醒 - 黃屬+15%技能減傷，異常抵抗

短評
無縫1技長期減傷，不過少了被動減傷1技發動前會有空窗期
被動增加抵抗力可以在魔法環境下存活更久，2技更有以血量決定的護盾，令他各方面都有優秀的坦度
黃屬對應補是羊駝人，變成了濃湯的一個缺點
===========================================
筱蘿 藍屬 重劍
1技 雙刃劍 15回魔 3秒CD
對1人造成2次64%傷害+1%最大血量傷害

2技 靈絕劍-嚼碎 75魔 0CD?
範圍內126%傷害，自身回復5%最大血量，32%減傷，持續6秒

被動
A - 基礎防禦+40%
A+ - 15%減傷
S - 藍屬+8%傷害，治療量
SS - 2技+5%回血量
覺醒 - 藍屬+15%技能減傷，恢復量

短評
較多技能以最大血量為參數，1技為純傷害，不過2技極為優秀，能回血和減傷
加上被動本身有減傷，如配上裝備減傷2技後坦度甚強
主要靠被動的減傷和撐高血量來配合同屬補撐到開2技
藍屬對應補是韓秀雅

好撚想要海力打pvp

我最多試過22次先出升級石

早知覺咗海力先算 而家隻熱練未升好 廢廢地

我實打到99..

覺左佢啦

又帶風向...

捉到GM了

Sorry 尋日有d亂
搞亂左兩位巴打

唔介意嘅再申過
留番一個位比你

PVP商店升級石好有效
兩三下就有一次
建議有600就去刷 隨時一次出20粒

圖片支援

有咩高興得過爆一次機, 就係爆兩次機

係第3隻囉

我留返張金卷抽紅心打手

我以為求其裝都屈 點知都唔撚係

29lv連登小隊難民求公會收留

神裝配覺醒熱練先勁

重刷緊5件裝+40%暴傷 重差兩件

有如意珠先勁

有神裝光明都勁

噹噹噹！

可以騙過神的騙子康斯坦特加入熱練戰士了。

康斯坦特覺醒後是什麽樣子的！！已經開始期待了呢！！！！
聽說覺醒以後笑容都變得不壹樣了呢
真想快點見到！

康斯坦特是命運屬性英雄
並且很會使用魔法！！
欺騙敵人的強力技能帶領您的隊伍取得勝利！
真想快點見到可以欺騙神的康斯坦特

康斯坦特將在28日維護之後和大家見面。

金光閃閃的金幣任務來啦！

[[金光閃閃金幣任務]]

金幣內容的基本方向是以副本挑戰的形式進行的全新內容。
金幣任務會在特定時間出現在世界地圖上。
挑戰任務副本就能獲得金光閃閃的金幣！

金幣任務一天可挑戰2次~！每天0點（午夜，服務器時間）重繪。
挑戰次數消耗完後將不再會出現，確認起來很方便~！

在金幣任務副本中，可以遇見特別的黃金怪物~！
就如同這些怪物的名字一樣，成功挑戰副本後將獲得金幣~！

在限定時間內沒能擊殺怪物？
不用擔心！金幣任務會根據對怪物所造成的傷害量發送獎勵！

擊殺可獲得更多獎勵，就算無法擊殺，也可以獲得相應的獎勵！

[[劇情重播，公會親友戰]]

和這次金幣任務一起更新的特別功能。

公會親友戰將在2.2.6更新中和各位玩家見面~！
在公會目錄中的藍色按鍵就是了。

公會親友戰更新後，點擊這個按鈕便可以和公會成員們進行1:1的對戰。

因為是友誼賽，所以沒有關於勝負的補償或懲罰，可以放心的進行比賽。
通過公會親友戰功能，在公會裏舉辦一場小活動吧~！

還有為了讓玩家們享受冒險故事而準備的劇情重播功能
可以重播已通關副本的劇情。
想重新看劇情的玩家們可以更愉快的享受熱練戰士的故事了~！

兩次咁大把

我仲留左十幾舊肉

錢關做乜限次數

屌 開多幾次都唔怕死啦

仲以為會抽池up

想問下大家紫飾點刷，下下1000都唔係辨法

其實應該出下主線活動啦，好似半體或者掉落up咁

營運唔識賺錢，比我就放啲金幣喺商店隨機出，要用鑽石換

咪就係，根本唔夠錢用
乜鳩都限住哂

呢個係唯一辦法？

佛心公司

刷到灰，唯一刷到上級既適就係補血飾

好似過塔都有一兩件

隨機出一種果下仆街，有款揀，稀有隨機咪算，雙隨機逼撚死人

星矢好似開咗服 點解一炮過咁多新GAME SOSAD

唔係佛心
係佛系

14日中咗橋，諗住升嚟推6-7

星矢？

明明之前圖鑑見到 今日先抽起左

dllm 咁似龍珠激戰傳說既

康斯，比比，理寇斯UP

邊隻

聖鬥士星矢 Shining Soldiers

A+級招募概率上升活動！！（康斯坦特，巧克筆筆，理寇斯）

★A+級招募概率上升活動★
2月28日維護後 ~ 3月2日11:59為止
活動的主人公A+級英雄每天壹名
在”酒館”>”高級招募”登場的概率會上升~~！！！

<A+級英雄 康斯坦特 招募活動>
●活動期限：2月28日維護後 ~ 2月29日11:59:59

<A+級英雄 巧克筆筆 招募活動>
●活動期限：2月29日12:00:00 ~ 3月1日11:59:59

<A+級英雄 理寇斯 招募活動>
●活動期限：3月1日12:00:00 ~ 3月2日11:59:59

SH等紅心

暗黑禮包又要準備

又出禮包

三隻都冇乜興趣

BAM左了

都幾快手

連登仔做野幾爽手

in 連登 we 唔識串

比比up ...你allin啦

叫左光洙巴做野

尋晚先手痕10抽左
早知等理寇斯

佢pvp角黎喎

無up都抽咁勇

ALL IN紅心

到佢出時唔知儲到幾多券

三隻都無興趣

Instakill已經殺左隻狼

中左一隻 仲要重複

推圖羊係咪勁過韓補？
上過韓補過唔到，換羊又過到

你邊隻坦

cls

申請左妖精的尾巴
ID無花牛肉

幾時有課金榜睇下

攸羅，同韓同屬性但又覺得羊補得好d
韓大技唔知點解有時靜係補一個補一下咁，定係我錯覺

咁我就唔知了

爺爺加成

滿左血？

我都遇過有時有D唔知係BUG定乜，佢本來SS被動係有機率補自己，但有時補左前面嗰D

羊好廢

羊同屬都好難用（可能要覺醒先勁），儲緊升等石升韓補

覺左都難
所以我覺得濃湯其中一個缺點係隻鳩羊

各位記住今晚唔好抽送嗰個高級抽住，聽日維護完就有UP

諗緊好唔好all in 25仔

但唔想要果3隻係咪宜家抽哂佢比較好？
25仔係咩色隊？

理寇斯pvp有用？

仲有韓補A+同臨A
升等石下一隻升咩好？thx!!

唔係啦 up係額外機率黎
25藍

藍隊控場陣核心中既核心既核心

藍隊真係要課番張a+試試佢先

只抽十下
抽完上黎扑海豹

想俾你扑

竹槍

姐係會up哂所有英？

但係用開紅隊

係你今日抽係2%中a+
聽日維護後係3%中a+ 但其中有超過33%會中up個隻

咁sh到紅心算啦

無論你想唔想要其實都應該等埋聽日UP吧，又唔係等得耐(而家乜UP都無)
高少少機會多隻A+無死既

終於過左49

想要同自己覺得幾勁

要抽都等聽日 抽10-20抽 中咪當中獎 唔中就sh到紅心

希望可以互扑

我啱啱到49

睇黎無返90次都唔洗諗

永遠做扑人果個

好，啱啱課完啲1+1禮包

岩岩過49...
疊到65

你地50要疊幾多？

呢個係咪公會排名獎勵？

鐵匠鋪整武器好撚ON9....
3種隨機出1種,永世都出其他已經有嘅

手動即刻過左

其實理寇斯屬於pvp英定推圖英？佢d技都幾屈
我宜家用攸竹槍理韓補，但又覺得竹槍同理有少少重複作用咁

26LV新手有冇公會收
原先個會長幾日冇ON

我覺得佢兩樣都得
AOE＝適合推圖
不過PVP佢唔會係首選
覺醒+高突就應該有睇頭

呢隻拍埋黎緊個3隻係咪垃圾

DABINLO又升lv
招一個巴打

呢隻偏向PVP多少少
唔會廢

金秘唔手動on99

十幾張神符 一件祝福都無

琴日我2X張2件

又要刷過了

申左
Mo0n

有無人覺左竹槍俠

手動巴打係點禁技
1技招招都得3秒4秒 成日掛住禁一隻第二隻就唔記得禁

同埋 明明過到火副15樓
但同一條team 都係咁auto都過唔到
WTF

有無巴打知康坦斯特咩技
圖鑑唔見咗嘅

一開始玩未開auto個陣都係咁撳

5lv公會
光時榮光 有一位
30lv up

聽日話你知

比比feel

比比型好多

留位 聽日入OK?
45LV 60萬戰
凍頂烏龍

你死了 你咁講聽日實抽唔到

Ok

TKS 聽日申左叫你

25仔點解漫畫咁廢

點解叫25仔
漫畫入邊25？

我覺得佢用得好撚勁

我要紅心

又要挑戰90卷

15544

作者話熱練會有三季，應該仲有大把機會比佢發揮

我太早睇了 追新番好痛苦

反而想睇逃出3人的合作

3?

主角,金道士,莉拉

死左既人都計？

就係覺得好可惜
睇佢地3個都好頂癮

如果隻game可以出密d新角就好
佢有好多角色其實本身作為敵人都已經整左出黎

聽日果隻既能力 係點？

本身見佢招技仲諗住可以同神打

有無公會有位？

組藍隊既話

莉拉 女坦 膽

打手落 金童 比比 暴風雨 邊隻好d？

見好多人話比比好屈 諗緊搏唔搏up

補其實應該用史補定用韓補？ 見史補有攻buff好似仲勁過跟色

補師我都1516緊

憑運氣硬過6-7

聽日一齊抽25

隻韓補儲滿晒都唔出技，係咪bug左

用咩隊？

隻GAME AUTO係有BUG 金秘都係咁

一抽，巧克力比比

家姐跑得快 好似仲有

用呢隊，打咗成條體，最尾滿血過

我要人手見佢一滿即係右手取消auto左手按技右手即刻開返auto，過左

我係咪全po最黑仔既人

唔取消auto都可以手動開技 好似係

仲想點

得4隻SS都可以齊隊
你知唔知咩叫黑

唔洗取消架喎

想知隻臨幾防

應該點打火關水關
係咪要升b上去打

掂哂
齊5件裝 熱練即刻高傷過金秘

都係有咩角就用咩
打咩關最穩陣都係雙補 1坦 1輸出 照依個陣容去諗就得

即係係咪要升隻b女主上去坦

A無坦咩
都係用住先 你唔夠角 又BAN咗就唯有係咁
最快解決方法就係課金

熱練D攻擊好難谷 輔武係盾 得800攻

聽日更新會fix補血卡技，其他就唔知
羊補我都見有時有技唔出

想睇

有時Pvp auto竹槍普通技都唔出 但手動禁又有

7-2-5 雙補補得切，但班仆街推爆我隻竹槍同補，點搞

聽日出25仔

抽爆佢
唔撚抽

利申等紅心

原來可以咁

係咪啲連登公會都開左tg group?

利申HKers開左

不過我地都好積極回post嫁

合七件，一野連出左最上級頭同甲

主要係我齊咗祝福坦裝，我試過女主坦都係頂到唔死，最穩應該係兩隻攻要夠輸出，先有效帶走隻鳩狼

我岩岩個個都開左
唔怪得無人推post 我都係直接係post傾算
可以同連登仔GM真情對話

主要係隻驚太hea，每日一粒鐘都玩鳩完有突

同埋你無錢無石其實整唔到裝，都無乜好討論，只要你裝夠靚，A角都可以好夠做，加上你無課覺醒唔到啲人，更加無野好討論

聽日重課,儲鑽抽暗黑玩紅隊
紅坦 金秘書 史莢姆
遲D出紅手就落埋隊,咁就一隊
利申 仲未抽到紅坦

其實同色隊賣點係咩?

重課?但冇紅up喎

有A+禮包同雙倍鑽喎
課定等抽啦

有D角色 被動技同色有加成

3隻A+色坦都有英才,有8%同色傷害同減傷加成

補同坦都有針對屬性加成

唔推貼係咪想改低a+機率？

啲附魔都幾緊要，差10攻都差好多

光時榮光無開
係度傾都夠
講真有幾多野可以傾
都係卡關問戰力幾時過

出現了
一人一隻光明

好想抽25仔
幾鍾意佢嘅人設

點先有神級附魔？忘記左

6-7之後有得刷關拎
一係打支線/抽箱/商店買

用咩買靈魂石最抵

Everything

所以有時都係吹下其他水

例如 3萬 thanks

維護到幾點？

呢個up抽唔抽好 利申已經有隻比比

好似十一

有tg group 就應該推唔到post
就唔會再有新手玩

隻game仲係0宣傳
我0課pvp都排1xx就覺得真係無乜人玩

睇你爭咩角
不過建議留黎抽紅心打手

可以吹漫畫

特登買升級石升ss
點知維護

唔知維護會唔會出新關

其實我地個Post算推得快

最初DL無諗過咁多連登仔玩

佢快D有新活動
如果唔係成個Post只會出現

如果隻game好似KR咁易D打資源升角多好多討論空間

我覺得佢同七騎士差唔多

仲有冇公會收人

係咪覺醒先有呢啲被動

想佢出紅心個個師父 型撚到喊

韓仔驚隻隻都係咁上下

但唔知點解我覺得呢隻驚ok係因為佢簡簡單單，唔算肝，好撚直接咁刷裝刷魔推關，有啲驚多野到我棄個日都未撚搞清楚啲野

我都係因為咁先玩
依家啲game太複雜太多野搞真係無咩心機

打邊爐家族仲有1-2個位

一陣申請

隻驚如果可以多啲位直接skip睇結果咁會更加養生

睇住d人仔篤篤下幾過癮丫

有得auto果啲我都係開住放埋一邊就算

要等12個鐘 有冇得留位 id佑樹

11

簡簡單單 育下角色不知幾好玩

抽率唔好咁鳩會好d

呢個真，如果打機仲複雜過返工，我做咩要打機

我已經放棄咗抽野，咁又更加養生了

我放棄左用鑽抽
鑽用黎shopping
佢比鑽同pvp點都算係咁
無課應該兩三個月覺到一隻

韓服頭十陣容
紅坦 金秘書 比比 萊茵
但係pvp向黎

其實除左光明，A+堆角都有用

推到7-2
其實幾多關先爆機？

光明係神角

痴線 唔好呃新手

光明屈機

願光明與我們同在

純紅色隊？
無熱練既

光明神係愛黎放係心入邊既, 放上場打生打死係對光明唔尊重

7-4仲係打緊道士隊

跟劇情應該去到7-8？

留明睇

有人普通卷中

熱練齊左5件死亡(得兩件係最上級)，覺醒佢係咪好過覺海力(海力齊5件祝福，得兩件最上級)

未有人推到8

真心留鑽買野好過抽 用黎安全強化都好呀大佬

尋晚用左2000鑽先升到個頭由+9去+10, 隻驚有到好就係非洲人黎講, 做咩都係咁非, 冇分別

我儲左好多 多化

竹槍把武升到15

7-4過埋就冇

姐係爆機
覺醒一隻都夠

韓版好似開左第8章無耐
4-5月開第9章

咁推完圖應該好養生

紅心有咁勁？

其實點解咁劣評光明
搭金秘書玩燃燒應該好高傷先係？
紅心都係燃燒流
但招大對燃燒中目標沉默

巴打有玩韓服 可唔可以影pvp頭十啲陣容黎睇下

因為光明係垃圾過街老鼠外掛狗

即係勁到外掛姐

係用哂外掛都俾熱練撚狗

好想佢可以重置升級石

無玩 睇台仔post
頭十pvp多數係果3隻
一係配比比pvp
一係配藍色隻冰劍附助
比較pve

金幣副本

咁熱練招技咁狗 打布甲再增傷
天生就係打後排

無乜人藍黃隊？

100抽 兩隻A+ 重複

覺醒會多一個
例如海力 好似SS就會有 覺醒再多一個
其實佢有寫明哂

邊兩隻

*一隻

濃湯同光明

光明+1

升埋佢上SS

要升遺物了

單挑boss定有卒要打架

quote返上POST D資料

紅心打手

紅屬，單手劍，板金甲

1技回20魔，4秒CD
你的技能會對范圍內的所有敵人造成傷害，並有一定機率降低你的反常抵抗力。 (from google translate)

2技65魔
特殊技能-龍魔法：吐火
發射強大的火焰，對范圍內的所有敵人造成傷害並降低其命中率。

被動技能

特殊被動技能1（SS等級）：燃燒之劍
基本攻擊擊中對附近所有灼傷造成傷害。

特殊被動技能2（覺醒）：龍之力量
魔法：增加火焰吐息的傷害，並使被燃燒的敵人沉默。

咁撚型既龍騎士
覺醒縮圖

一入就BOSS
我打7-1嗰隻，好廢
本來個任61000左右，遺物加到7萬幾8萬

你加到幾多 我加到15%
後面加1下要千幾 覺得唔抵之後加返攻防
黎緊應該會儲黎加爆佢

40抽 2a+
羊駝同熱練

光明係用黎供奉，派佢落場打咁褻瀆

2技打單體同埋領主加乘注定佢打BOSS先用

我allin完好sad

我10%咋
拎晒去加打料嗰個度
應該要加返D落錢遺物

但又點解我10%會61000>79xxx

20抽 中羊駝
不過有隻聖物補都好

打料我都加到5 但打到料冇錢整 on99

why all in

有錢關

留石抽金秘算

A屙左d咩？

終於3件

想要25仔組藍隊
中重複莉拉 A+卷中濃湯
抽完無乜進步
諗緊課唔課A+卷

咩遺物有加

課啦屌

袐書玩戰鬥定死亡好

上級都比神級？
我慳到唔係最上級都唔想比神級

整到先得架

成個箱都係甲喇

原來光明打人真係R痕

等我仲升左佢加1 同 SS

佢招一技cd都幾耐下

屌，錢關要帶晒輸出去打，如果唔係有機會打唔晒

資本的力量

不過我唔明點解我得10%增加會由61000>79xxx

未確定係咪呢舊有用

反而我貢品金幣嗰個遺物就+25%仲近磅D

我冇升過都有加乘

10張券又中金秘書+1隻A，A+券中無名，佛心公司

咩玩法

已申

小號 7抽中新角

批了
就快6lv
光時榮光35lv up

10幾張卷
3000幾石中修武同康斯坦丁 水隊齊腳了

10抽中莉莉 暴風雨
係咪升莉莉先好D 定升金秘上SS先

黃隊覺邊隻好 （濃湯 竹槍 羊 比比 喬）

個個都十抽 7抽中

得我100抽中 兩隻重複

無比較無傷害

唔該 巴打

留個位
今晚申

紅隊定藍隊齊腳啲

升LV都用左廿萬

錢關先得7萬幾

好 申左叫我

同惡夢咁出2轉都好既 多十幾萬

如果你要養8隻
46lv升47要6萬1隻.....請好好儲蓄，計劃將來

好似你個名咁

bug掛

笑撚死我

打機都要慢慢儲錢 但一下用哂

紅冇袐書喎

屌，十幾萬石都抽唔到一隻暗黑，反而抽到隻25仔+6
無暗黑覺醒唔到隻熱練同海力

暗黑冇up...

抽完 乜撚都冇
券石散人安落

唉，隻25仔勁唔勁？打算覺醒。。。

你cap下+6既技勁成點先

想問下點先知係咪祝福套裝?
不斷食神級附魔?
但點解可以同時有5套祝福?
佢唔係食完會取代舊個個附魔?

點解咁多人抽25仔

不斷用紫級附魔刷
紫級隨機出套裝

課長既野

連登GM收到巴打們嘅意見 出左錢任

咁樣
係咪應該轉玩藍隊？覺醒隻25仔？

用卷12抽中左康斯

開抽

熱練頂住得唔得

暴風雨 修武 羊男 史補 戴肯

我屌你咩

+7左，覺25仔算

即係總之我不斷食神級附魔就得?

仲有32張卷 等紅坦同暗黑up爆抽[img]

好多神出沒

57000！

GM咪李光巴

玩藍隊啦 強控
或者照玩紅隊但落25仔
好似韓服紅隊落比比咁

好多重課佬

+7 痴線架

跳船玩藍隊

得4隻但齊隊叫好好啦

CLS

我轉玩25仔，筱羅，竹槍同紅補

你知唔知咩叫重課，重課需要等Up咩

唔知連登佔左佢總收益幾多%

唔好再話我隻光明

叫我？

痴撚線，個個都重課手高達嚟

A+重覆比比，3000石重覆海力

痴撚線嫁
咁撚多GM係到

+7總共要幾多粒隻角自己既靈魂石？

中級覺得點

1/11，一個post 睇哂廢課同重課嘅分別

佢話自己重課我咪問

好似百幾，唔記得左

+6喎...點都落場啦

有冇公會收我

27LV
叫五大

有冇咁撚易中

+7 25巴打課左幾多分

柯南巴洗唔洗叫光洙巴幫你升高2200呢個上限

+0 > +1 = 30
+1 > +2 = 45
+2 > +3 = 60
+3 > +4 = 75
+4 > +5 = 90
+5 > +6 = 105
+6 > +7 = 120

+0 > +7要525粒
即係你中左11隻？

其實真玩家得幾個

我 暗黑 暗黑 熱練 史補 史補

痴撚線GM 確定

加埋覺醒嗰50粒，12隻

玩晒。我想要晒你呢5隻

多謝課長令我地有機打

On9 +7....

等聽日比比先出擊！

正啦屌

真玩家留名

中左新角 但好似好廢

咁控得都廢

勁到傻

如果佢係黃隊就好

10抽兩隻a

Me2

應該係，抽左十幾萬石

課到1248分

咁下隻升佢先

咁少？

好歐

屌我都想講 咁少就加7

我得50分 但暗黑+4
睇運 家陣寧願中重複
無錢練咁多隻

平均一萬石一隻

無中其他A+？

咁多暗黑應該玩紅隊..拎黎食

真...1248分都+7 我1000分重on99

有幾隻

39張卷1隻a+都冇，cls

那有石 儲緊先得200粒

到我啦連登gm 我要海力夠 唔該晒

加油

我等紅心先開

課完又差唔多可以覺第4隻 到海力

炒晒啦，3隻新角cls 1隻金秘書

新角好似勁啊
我想要啊

拎黎覺醒算 玩紅隊

抽成萬2石得隻羊駝
火都黎

見到都痛

跟唔上課金大佬 200分都仲係一舊屎

呢隻game啲A+係好撚難抽

想要海力 一隻都無

全新暴風雨 屌閪

申請光時榮光

我都係
但出咗臨,都唔知升唔升佢好

一換左康斯坦丁就過丁6-7

唔升啦 弱化版濃湯

咩都冇

慢慢就慣

心理唔平衡 課長連鑽石都多過我d金幣

萬幾石加廿幾張卷all in
終於都中咗啦!!!!!!!!

中筱蘿 想棄

我同你差唔多
懷疑人生

Pvp頭5個用緊

25仔+7左用落點
想睇

一隻a+都冇呀

恐懼啫係點其實 唔係好明

向後行？

仲覺醒料先正wo

應該可以直上頭10

仲未升滿lv，但控場幾勁
同光明差好遠

係 ，pvp會向後行

靈魂石用黎升技定覺好

任何場合任何原因光明都係被鞭嗰個

留黎覺醒

玩紅隊抽唔抽騙子好

咁多位巴打 我琴日入坑 抽到理寇斯 同 萊茵起手 想問下應該唔應該襯今次up重刷

最慘我黃隊黎

紅隊就梗係留黎抽紅心啦

眼見咁多巴打為左25仔中伏好心UP

佢個技能連玩家都呃鳩埋

重刷

呢3日up 應該主力刷邊日up個隻

16抽 1比比1新角 好感動
上次用左成萬石都冇

而家進化到雙A+都要RE？

Lv 27 新手求加公會 有公會有位嗎

申左光時
marsxx

想知打到邊競技場先會開到5級飾品
岩岩過左5-4開都仲係開緊4級

我準備課埋啲禮包比多次機會佢
再抽唔中就唔撚再課

SH啦巴打

下唔係掛 咁靚都重刷？？？

終於過左5-5了
可以養生掛裝

係光洙巴打下面

25仔招技幾勁啵

我單純鍾意佢先抽

有無巴打用緊光明？

可唔可以睇下d裝 同能力？

其實唔差既 認真

我都升左SS+1

光明攻擊力唔差
但無控場技同全場攻擊好輸蝕

好明顯係度卡位呃防禦分

黃隊可以覺一隻, 但係想玩紅隊, 可惜黑暗碎得10幾塊媽呀, 點解咁難儲

唔得閒打

好缺錢，有鑽但無體，無錢用，唉

上到金1一堆47lv+ 幾隻覺醒喺度呃分

掛住美好？

名

49層疊到90都未過到

我屌你 終於！！
多謝連登營運！！多謝！！！！！

唔話連登營運真係無人知
我話課咗啲禮包抽唔到就唔再課
即刻比我中

唔係連登營運真係無人信
我話課咗啲禮包抽唔到就唔再課
即刻比我中

求建議

已覺醒 海克 暗黑 史補 金秘

仲可以覺多兩隻

1. 熱練 必覺

選擇題

1. 喬 / 暴風雨 / 竹槍 / 定其他？

比比

認真 覺左好勁

我都打算第一隻覺佢

第一隻 坦 好似好啲

大户

我個情況覺比比好似增益大D

你咁高+值，梗係比比

我覺唔到比比

因為我好憎佢 賣晒佢既石

過唔到呢關

Marsng

想上pvp就比比
唯一一隻控cd
好撚勁

收了

光明

唔知玩咩隊好 好鬼雜咁有冇建議
SS咗3隻坦 史補韓補 竹槍 金秘+1 莜蘿+2 25仔
S咗 暴風雨 熱練 羊駝

諗緊 暗黑+25 恐死你

我屌你老尾 好撚火

升撚左隻光明上ss

6-7張卷比我中康斯坦

做乜要玩9我

升級石商店洗幾洗都有

可以諗下
留紅心-沉默
或者金童-減魔

我都知 遲下先 儲下材料整最上級網

升光明嗰一刻已經注定左一D野了

呢到有好多ss光明
俾一開始個表fake咗

齊晒棋都雜？
紅隊+新英囉一係

其實 法師打人真係好似r痕咁

每次靜係打到廿幾%傷

Pvp果陣恐唔足2秒
唔知關唔關抵抗力事

抽黎抽去都無坦
黃紅隊無坦 藍隊無補
用臨頂住算

課A+求25

聽日比比+7 唔到唔收手

sor個表我打
個陣風向話光明世界第一

問過阻巴未？
佢突滿先漏幾隻出黎比大家搶

係柒呢一方面真係世界第一

唉，我係其中一個受害者

中過5次金 3補其他重複 屌你老母垃圾驚 已del

求連登營運分幾隻比我

幾撚時先up 金秘書
推圖 光明 定 金童比較好
唔知上邊隻ss 先

連登小隊係咪G鳩咗？會長4日無on，成員得返幾件

笑撚死 好在無跟風向升佢姐

其實有補都好啦

唔滿意刷過啦，隻GAME好玩架

金童推圖pvp都啱用

其實雙技AOE都會啱推圖做輸出

真
補難中
你用女主坦加隻A打手加雙補玩住先
打手慢慢抽啦

走哂啦

又嚟難民營
連登營運搞搞佢

應該幾日就會自己讓會長位俾副會長

同你情況有啲似 用臨打到7-3開始唔喺好坦到

可唔可以睇下你隻臨

你課夠2000就唔會嫁喇

營運都搞唔掂
日日都有難民

我開始有D想破0課金身

黎啦！！擁抱比比啦！聽日比比up

其他比比勁係邊

Pvp覺醒勁，主要係佢0課4隻比比

係5隻

仆街，我咪難民營副會長囉
有無公會收留呀？

DABINLO lv5 收一位巴打

Sor

後悔+左3

應該留去覺醒

聽日抽啦 會有嫁啦

隻game唔刷首抽得唔得？

點解咁都要搵光明比

巴打留個位？

只係夠資源覺醒一隻 : 史補 海力 金秘
係咪覺 史補 最正路?

唔關事 係附魔問題

個陣識鬼玩咩

我覺得金袐

金秘史補都正路

比比up唔課等幾時呀
你話哂都比比代言人

暴風雨都有用過光明

暴風好屈

唔刷好快卡關，點都要隻A+

首抽好易刷
最好最少1 A+起手
會開心好多

岩岩抽中左呢隻，好唔好用？

其實莉拉係咪公會戰必放
BUFF全隊攻擊力

金幣任務到底要做啲咩？

應該PVP向
幾控得

利申allin抽唔到

咁正

我就純粹係因為佢漫畫既表現想要佢

我岩岩pvp遇到呢隻+7覺醒既即輸

去主線按佢可揀關打拎錢

係點樣?

諗住今晚+聽日個免費抽算
想課升級石就真既

會唔會只係戰力壓制

你依家仲係0課?

好想破金身
但其實除左想抽下25無咩特別想要

我地兩日前已經走哂
你依家先發覺

課50分拎史補

HKers 有一個位

2張A+卷

金秘書同濃湯

人生大贏家

史補同韓補 揀一隻SS 同覺醒先既話
係咪韓補有需要d

想問下竹槍定暴風勁啲？

申請咗 武漢肺炎I

你話我? 我有韓補加上用緊女主坦
應該好過史補?

係咁樣

幾lv

其實呢隻game都幾多重課巴打

Sorry 收35lv以上

有無大佬可以分享下史補同韓補既選擇

唔緊要 我再升下

我都係筱蘿韓補
拎多隻無死既

你拎左？

有咩特別？

冇，佢地問+7覺醒左既新角係點，我咪話係咁

好快又11點

跟住10mins後又無野做

終於到我

有冇漫畫撚 紅心其實係咪NPC黎

點會唔係

莉拉定金秘ss好

你都係快d走

最後免抽中咗
本身唔中將啲資源俾晒其他角
心情好矛盾

GM聽日抽比隻A我都好丫
日日都係B C D都真係幾灰鳩

39

留個位比你，申請左留id

想請教下我而家有呢d 角，女坦ss 無名 暗黑 同史補s, 其他都係a+, 咁應該ss 其中一隻s 角先定有冇邊隻要優先升s

抽左6000 石,又係冇a+

SS補

公會幣係咪買箱子?

貓巴士會長係咩棄驚喇？

型到

我頭先都忍唔到手抽左3000咩都無

連登希望

好撚型

鑽石應唔應該用黎抽英?
定應該用黎買咩?
岩岩開始玩
依家有S A+ A A

想入sttandwithhk

想識齊格飛

唔係好識玩 依家有啲卡關
係咪有石就抽人 有裝就升裝？

無刷首抽？

50層易打過49

睇你會唔會課
唔課既留返黎買升級石

又係會長

會課既抽，唔課既留黎買升級石，靈魂石，每日10次體/材料等

覺醒一隻要大概幾鑽
假設自己50個靈魂石已經有

一抽300鑽一抽平均兩石
你自己計
商店買就300鑽10粒
但你等到下世

家姐跑得快 有一個位
30lv up

申請咗Lihkgid佑樹

刷咗一日 得下面嗰隻A+咋

300鑽洗PVP/公會商店
一陣就全SS

認真
低課 pvp少野
公會勁慢拎資源
洗到都無野買喎

終於打到6-6
之前留個d肉可以狂刷神附

50層易過49咁多既

Id 奧斯爾申左 lv28 聽日應該30

唔知你進度去到邊 我自己暫時0課 都係keep住可以起碼一日買一兩次升級石 可能我進度低多獎勵

第二次整就最上級
但好似係另一把先係加攻擊力嘅附屬
呢把會唔會差好遠

競技可以
公會一定唔得
180一次
一日你都打唔到100喎

我咪話一日買一兩次囉

刷到就係既
我唔刷 但見到一定買

會 加攻最實際

點解pvp最top咁多係女主坦配史補

原來double tap角色條腰就可以睇晒佢成個人

In比比We課

因為隻game暫時都係練度比角色稀有度/隊伍組合重點

即係裝備加乘比起技能buff影響力更大

想像下
一隻SS臨全部著最上級+18 配埋祝福套裝
對住覺醒筱蘿著緊垃圾裝
邊個坦d

仆街又禁聖物，得罪你邊度呀

個5星箱寫10張上級附魔，開左得3張

連登GM跟進下好喎

我諗對前幾名黎講練度同裝備基本係全滿
點解唔係配同色坦補
係咪女主同史補打pvp特別優異

4lv公會 劍神 收人，大把位自己申請

女主 韓補 無名 康斯坦丁 覺邊隻先好
仲有竹槍 比比 諗住玩水隊

佢幾個diu打到10名以外嘅人就穩住10名
所以就當佢地全滿
暫時唔食同色隊嘅buff就夠欺凌我地

而事實係練度就算大課長都好難全滿
本身合裝已經係機率出最上級
出到最上級又係機率升+18
仲要講緊合中需要嘅裝備

同埋其實計數嫁姐
係技能唔係特別優秀（即係比比除外）
唔可能食到buff組合
係差得過食唔到buff

睇一兩個月後啦
頭十 坦補同色機會好大

我拎霜落月做例子 佢攻擊隊用緊藍坦紅補
但見佢防守隊係有隻+7覺醒藍補
紅藍補本身同一套裝
點解佢攻擊唔係用藍配藍

我剩係知呢個幸福的煩惱
唔關我事

無課微課總之抽齊奶攻坦
集中資源培育
左搞右搞有排都未上到去

史補加攻覺醒有護盾
韓補補多d血覺醒HOT
落史補攻會高d，應該比較適合pvp環境

暴風雨勁唔勁？升唔升得過？

申請左入Dabinlo
ID: 臭毛

好似6-7mvp

假設都係補同屬坦
韓補會補多啲血咩？

康斯坦特好撚勁
岩先打pvp對面四隻中晒招大一齊退後

同暗黑果招一樣？

差唔多 不過暗黑覺醒機率高啲但係控到3個
不過老實講睇技能我覺得暗黑好似勁啲

仲卡緊5-4
唔升住

7-4 final boss 惡夢無名勁L大力
無啦啦扣哂d血

5–4卡是咪正常？
莜蘿 熱練 暗黑 史補
應該史補定莜蘿上ss 先
吸多5%血定1技補血快0.3秒有用啲

比比好撚難抽啊 我屌

抽到一隻停左手

會 技能% 問題 大技屎補% 好似少過韓雅

我都卡緊 仲要冇補

升裝會好D 裝夠就會過

屌我都係，5-4第一關就卡
宜家諗緊辦法過材料關；過到就打裝算

BTW 我記得果時係 雙補+竹槍+臨磨過哂佢

Twoboxes

+7史補1.9秒補一次

冇事 fake news sor

呢個係+7巴？
好撚屈喎

仆街想抽比比如果屎補+4

黃隊應該點砌最好

比比放唔放到落嚟

玩水隊好慘
無竹槍同金秘用
無名唔係唔勁~但PVE同上面兩隻爭太遠

雙法濕？

係 我換左之後打怪無咁痛 康斯坦丁控場勁only

係，好撚勁，走向後面幾秒

雙A+補？
啱啱試咗史補加隻A補半秒速收皮

Halo

仲要前面啲坦已經齊4lv藍裝+6防應該無得再升
唯有清體升lv上去屈lv過

花園49層係咪ON9嫁

下級靈魂精髓應該留黎買咩？

係咪開左TG谷 咁靜既

隻坦兩下死

比比好撚難抽

49層開始

去到60%係基本
去到70%唔洗出奇
去到80%應該過到嫁啦
90%以上 你唔係孤單嘅

D人唔知去左邊

49層 70先過

係咪棄晒

應該無咁快既

隻驚都幾straightforward
冇乜野研究/討論
個A+UP又唔吸引
你試下有金秘UP
大把人上來屌/曬

仲以為沖裝機率up，沖咗兩件+12，第三件即刻弱化到+5

比比up幾好啊..

好撚缺錢，日日清

裸衝？

GM可否俾我中隻金秘書

All in比比 渣都無

有無人已經衝到武器+18係咩數值？
+15已經得返35%

@連登營運 出個日常關打強化裝備嗰舊野thx

緊係，邊有咁多防爆

得一隻

+13唔敢再上

出新角咪熱鬧左一排

得6係保底？運氣差會由13一野跌落第6？

失敗一次跌一級

裸沖沖上12都幾勁..

好刺激，啲錢一陣就冇晒
卡關冇嘢做沖下博加攻加防

最後都係課左 係咪應該留A+卷等紅心

沖啦 等得黎都蚊瞓

2萬石等金秘up

5萬比比都無隻

再黎5萬

開始feel到隻Game無乜野要討論咁濟
琴晚仲諗緊課唔課

修武 呢隻野勁唔勁

GGGGGG

不了

比比真係咁勁?
不過覺醒好型

隻game出得個兩個禮拜又未開晒啲野
好難可以長期討論

Pvp

係依度太多課長 玩到爆哂機咁

整完物倍盾i甲當畢業

錯po

我好彩 1萬2隻

抽唔到比比 整隻竹槍算

貢多升級石

好核突

課左邊個

我仲係處

對我黎講完全無用

覺得玩左咁多個鐘玩得咁開心
課少少支持下都好應該

覺左比比覺得好勁 打pvp開始贏多左好多

用左定右好？最上級但唔係加攻
同埋套裝效果同加爆傷定加回魔好？

A+熱練招技咁痛既

50層出理寇

終於齊圖鑑

係咪啲防爆用曬就只有裸衝？

屌 出極都出唔到你果條頸鏈

紫裝賣錢 定 餵ego

我都係50層出呢隻..

等下個月紅心

課爆

有冇公會有位 我女朋友想入

比比up 我up你老母臭閪

打到邊先有紫卷刷

6-6

咁有排 依家先5-5

刷左幾日都無出一張

ching唔係今朝先卡5-4？課完即刻過咗？
定我認錯人

咁難出
你地係咪無再課體力
反而係用係材料關？

又有一個位啦

我不嬲唔買過關體

唔值

認錯人了
我琴日卡到5-5
不過課完隻熱練估唔到可以一口氣清哂啲材料關

你好似藍隊wor
抽到一隻熱練夠你過曬17層？

本身莉拉d裝過左去熱練度
之後唔知點解就過到火關
整完板甲再過埋暗
整埋副武過埋水

係咪用紫卷 先有套裝效果？
本身有啲想棄 點知3000石 4a+有翻啲心情玩

你講完我走去打
真係過到火17
可以整板甲了

有板甲就可以直衝

巴打好耐冇見你打公會BOSS

i mean 12有冇保底？定係得6先有得保底？thx

yes整咗一套中級板甲比坦
直接衝曬完5-4
之後想清體打5-4嘅重覆任都打得輸
專心打素材整靚套甲先再上

我要刷藍附魔用

總之+6之後失敗都會跌，點會比你+12之後唔爆，咁個個都衝啦

韓補SS技係咩意思
補自己?

我以為6做單位，衝到12有得抖下

應該就係啦

咁一定紅補勁d啦..

藍紫裝賣錢 定 餵ego好

唔等錢用就餵

新手想問,抽唔到補師
暫時得海拉同治療機械
升邊隻推圖好?

光team用咩坦好pvp

光坦